%=====================================================% 
%               IWH DISCUSSION PAPER                  %
%       Template: Wilfried Ehrenfeld (2015-06)        %
%=====================================================%
\documentclass{iwhdp}% default: english(US)
\addbibresource{iwhdp_paper.bib}
\begin{document}
%-----------------------------------------------------%
\title{The \LaTeX{} template for IWH discussion papers}
\titlealt{Die \LaTeX-Vorlage für IWH-Diskussionspapiere}
%
\author{Wilfried Ehrenfeld}
\department{Department of Structural Change}
\tel{+49~345~7753\,832}
\email{wilfried.ehrenfeld@iwh-halle.de}
%
%\cauthor{}
%\cdepartment{}
%\ctel{}
%\cemail{}
%
%\dpdate{06}{2015}% {Monat}{Jahr} - Nur nötig, wenn abeichend.
%\dpnumber{1}% Nach Zuteilung aktivieren und eintragen.
%
\dpabstract{This is the \LaTeX{} template for IWH discussion papers.}
\dpabstractalt{Dies ist die \LaTeX-Vorlage für IWH-Diskussionspapiere.}
%
\keywords{IWH, \LaTeX, template, iwhdp}
\keywordsalt{IWH, \LaTeX, Vorlage, iwhdp}
%
\jel{Z0}
%
%\thanks{Thanks.}
%\thanksalt{Danke.}
%
%-----------------------------------------------------%
	\makeiwhtitle
%-----------------------------------------------------%
\section{Introduction}
In the beginning God created the heaven and the earth. ...
%-----------------------------------------------------%
\clearpage \makebib
\end{document}
%
% EOF iwhdp_paper.tex
